其實香港有咩生意好做?

租貴到仆街
網上又超大競爭

賣俾連登仔

呢年影印鋪生意多幾倍
學校圖書館唔開
個個樓下印

殯儀 日日都有人死

賣condom俾連登仔賤格D

做電子雞

開殯儀館好過開賭場

係都係今年啫
個個都話係夕陽行業

仲有社運連續兩年都賺定幾年錢啦